    
    {
      "ubicaciones":  [{
        "id_ubicacion": "19",
        "comentarios_ubicacion": "N\/A",
        "datum_ubicacion": "WGS84",
        "elevacion_ubicacion": "4332.00",
        "fecha_ubicacion": "2009-04-03",
        "georefer_por_ubicacion": "D. Jacobsen",
        "latitud_ubicacion": "",
        "longitud_ubicacion": "",
        "protocolo_georeferen_ubicacion": "N\/A",
        "remarks_ubicacion": "Kuhn, J., Andino, P., Calvez, R., Espinosa, R., Hamerl\u00edk, L., Vie, S., Dangles, O., y Jacobsen, D. (2011). Spatial variability in macroinvertebrate assemblages along and among neighbouring equatorial glacier-fed streams. Freshwater Biology, doi:10.1111\/j.1365-2427.2011.02648.x",
        "sistema_coordenadas_ubicacion": "UTM",
        "sources_ubicacion": "",
        "verbat_latitud_ubicacion": "814618",
        "verbat_localidad_ubicacion": "Reserva Ecol\u00f3gica Antisana, deshielos glaciar G15, estaci\u00f3n 3",
        "verbat_longitud_ubicacion": "9949706",
        "verbatim_srs_ubicacion": "WGS84",
        "id_cuerpo_agua": "3",
        "id_estado_verificacion": "1",
        "id_localidad": "1",
        "id_persona": "1",
        "id_snap": "1",
        "id_zona": "117"
    },
    {
        "id_ubicacion": "18",
        "comentarios_ubicacion": "N\/A",
        "datum_ubicacion": "WGS84",
        "elevacion_ubicacion": "4521.00",
        "fecha_ubicacion": "2009-04-01",
        "georefer_por_ubicacion": "D. Jacobsen",
        "latitud_ubicacion": "",
        "longitud_ubicacion": "",
        "protocolo_georeferen_ubicacion": "N\/A",
        "remarks_ubicacion": "Kuhn, J., Andino, P., Calvez, R., Espinosa, R., Hamerl\u00edk, L., Vie, S., Dangles, O., y Jacobsen, D. (2011). Spatial variability in macroinvertebrate assemblages along and among neighbouring equatorial glacier-fed streams. Freshwater Biology, doi:10.1111\/j.1365-2427.2011.02648.x",
        "sistema_coordenadas_ubicacion": "UTM",
        "sources_ubicacion": "",
        "verbat_latitud_ubicacion": "815612",
        "verbat_localidad_ubicacion": "Reserva Ecol\u00f3gica Antisana, deshielos glaciar G15, estaci\u00f3n 2",
        "verbat_longitud_ubicacion": "9948458",
        "verbatim_srs_ubicacion": "WGS84",
        "id_cuerpo_agua": "3",
        "id_estado_verificacion": "1",
        "id_localidad": "1",
        "id_persona": "1",
        "id_snap": "1",
        "id_zona": "117"
    },
    {
        "id_ubicacion": "17",
        "comentarios_ubicacion": "N\/A",
        "datum_ubicacion": "WGS84",
        "elevacion_ubicacion": "4835.00",
        "fecha_ubicacion": "2009-05-01",
        "georefer_por_ubicacion": "D. Jacobsen",
        "latitud_ubicacion": "",
        "longitud_ubicacion": "",
        "protocolo_georeferen_ubicacion": "N\/A",
        "remarks_ubicacion": "Kuhn, J., Andino, P., Calvez, R., Espinosa, R., Hamerl\u00edk, L., Vie, S., Dangles, O., y Jacobsen, D. (2011). Spatial variability in macroinvertebrate assemblages along and among neighbouring equatorial glacier-fed streams. Freshwater Biology, doi:10.1111\/j.1365-2427.2011.02648.x",
        "sistema_coordenadas_ubicacion": "UTM",
        "sources_ubicacion": "",
        "verbat_latitud_ubicacion": "815887",
        "verbat_localidad_ubicacion": "Reserva Ecol\u00f3gica Antisana, deshielos glaciar G15, estaci\u00f3n 1",
        "verbat_longitud_ubicacion": "9947921",
        "verbatim_srs_ubicacion": "WGS84",
        "id_cuerpo_agua": "3",
        "id_estado_verificacion": "1",
        "id_localidad": "1",
        "id_persona": "1",
        "id_snap": "1",
        "id_zona": "117"
    },
    {
        "id_ubicacion": "15",
        "comentarios_ubicacion": "N\/A",
        "datum_ubicacion": "WGS84",
        "elevacion_ubicacion": "4535.00",
        "fecha_ubicacion": "2009-05-01",
        "georefer_por_ubicacion": "D. Jacobsen",
        "latitud_ubicacion": "",
        "longitud_ubicacion": "",
        "protocolo_georeferen_ubicacion": "N\/A",
        "remarks_ubicacion": "Kuhn, J., Andino, P., Calvez, R., Espinosa, R., Hamerl\u00edk, L., Vie, S., Dangles, O., y Jacobsen, D. (2011). Spatial variability in macroinvertebrate assemblages along and among neighbouring equatorial glacier-fed streams. Freshwater Biology, doi:10.1111\/j.1365-2427.2011.02648.x",
        "sistema_coordenadas_ubicacion": "UTM",
        "sources_ubicacion": "",
        "verbat_latitud_ubicacion": "815010",
        "verbat_localidad_ubicacion": "Reserva Ecol\u00f3gica Antisana, deshielos glaciar G14, estaci\u00f3n 2",
        "verbat_longitud_ubicacion": "9947128",
        "verbatim_srs_ubicacion": "WGS84",
        "id_cuerpo_agua": "2",
        "id_estado_verificacion": "1",
        "id_localidad": "1",
        "id_persona": "1",
        "id_snap": "1",
        "id_zona": "117"
    },
    {
        "id_ubicacion": "14",
        "comentarios_ubicacion": "N\/A",
        "datum_ubicacion": "WGS84",
        "elevacion_ubicacion": "4789.00",
        "fecha_ubicacion": "2009-05-01",
        "georefer_por_ubicacion": "D. Jacobsen",
        "latitud_ubicacion": "",
        "longitud_ubicacion": "",
        "protocolo_georeferen_ubicacion": "N\/A",
        "remarks_ubicacion": "Kuhn, J., Andino, P., Calvez, R., Espinosa, R., Hamerl\u00edk, L., Vie, S., Dangles, O., y Jacobsen, D. (2011). Spatial variability in macroinvertebrate assemblages along and among neighbouring equatorial glacier-fed streams. Freshwater Biology, doi:10.1111\/j.1365-2427.2011.02648.x",
        "sistema_coordenadas_ubicacion": "UTM",
        "sources_ubicacion": "",
        "verbat_latitud_ubicacion": "816356",
        "verbat_localidad_ubicacion": "Reserva Ecol\u00f3gica Antisana, deshielos glaciar G14, estaci\u00f3n 1",
        "verbat_longitud_ubicacion": "9947098",
        "verbatim_srs_ubicacion": "WGS84",
        "id_cuerpo_agua": "2",
        "id_estado_verificacion": "1",
        "id_localidad": "1",
        "id_persona": "1",
        "id_snap": "1",
        "id_zona": "117"
    },
    {
        "id_ubicacion": "16",
        "comentarios_ubicacion": "N\/A",
        "datum_ubicacion": "WGS84",
        "elevacion_ubicacion": "4188.00",
        "fecha_ubicacion": "2009-05-01",
        "georefer_por_ubicacion": "D. Jacobsen",
        "latitud_ubicacion": "",
        "longitud_ubicacion": "",
        "protocolo_georeferen_ubicacion": "N\/A",
        "remarks_ubicacion": "Kuhn, J., Andino, P., Calvez, R., Espinosa, R., Hamerl\u00edk, L., Vie, S., Dangles, O., y Jacobsen, D. (2011). Spatial variability in macroinvertebrate assemblages along and among neighbouring equatorial glacier-fed streams. Freshwater Biology, doi:10.1111\/j.1365-2427.2011.02648.x",
        "sistema_coordenadas_ubicacion": "UTM",
        "sources_ubicacion": "",
        "verbat_latitud_ubicacion": "811651",
        "verbat_localidad_ubicacion": "Reserva Ecol\u00f3gica Antisana, deshielos glaciar G14, estaci\u00f3n 3",
        "verbat_longitud_ubicacion": "9945306",
        "verbatim_srs_ubicacion": "WGS84",
        "id_cuerpo_agua": "2",
        "id_estado_verificacion": "1",
        "id_localidad": "1",
        "id_persona": "1",
        "id_snap": "1",
        "id_zona": "117"
    },
    {
        "id_ubicacion": "13",
        "comentarios_ubicacion": "N\/A",
        "datum_ubicacion": "WGS84",
        "elevacion_ubicacion": "4225.00",
        "fecha_ubicacion": "2009-05-01",
        "georefer_por_ubicacion": "D. Jacobsen",
        "latitud_ubicacion": "",
        "longitud_ubicacion": "",
        "protocolo_georeferen_ubicacion": "N\/A",
        "remarks_ubicacion": "Kuhn, J., Andino, P., Calvez, R., Espinosa, R., Hamerl\u00edk, L., Vie, S., Dangles, O., y Jacobsen, D. (2011). Spatial variability in macroinvertebrate assemblages along and among neighbouring equatorial glacier-fed streams. Freshwater Biology, doi:10.1111\/j.1365-2427.2011.02648.x",
        "sistema_coordenadas_ubicacion": "UTM",
        "sources_ubicacion": "",
        "verbat_latitud_ubicacion": "812259",
        "verbat_localidad_ubicacion": "Reserva Ecol\u00f3gica Antisana, deshielos glaciar G12, estaci\u00f3n 3",
        "verbat_longitud_ubicacion": "9945238",
        "verbatim_srs_ubicacion": "WGS84",
        "id_cuerpo_agua": "1",
        "id_estado_verificacion": "1",
        "id_localidad": "1",
        "id_persona": "1",
        "id_snap": "1",
        "id_zona": "117"
    },
    {
        "id_ubicacion": "12",
        "comentarios_ubicacion": "N\/A",
        "datum_ubicacion": "WGS84",
        "elevacion_ubicacion": "4496.00",
        "fecha_ubicacion": "2009-05-01",
        "georefer_por_ubicacion": "D. Jacobsen",
        "latitud_ubicacion": "",
        "longitud_ubicacion": "",
        "protocolo_georeferen_ubicacion": "N\/A",
        "remarks_ubicacion": "Kuhn, J., Andino, P., Calvez, R., Espinosa, R., Hamerl\u00edk, L., Vie, S., Dangles, O., y Jacobsen, D. (2011). Spatial variability in macroinvertebrate assemblages along and among neighbouring equatorial glacier-fed streams. Freshwater Biology, doi:10.1111\/j.1365-2427.2011.02648.x",
        "sistema_coordenadas_ubicacion": "UTM",
        "sources_ubicacion": "",
        "verbat_latitud_ubicacion": "814760",
        "verbat_localidad_ubicacion": "Reserva Ecol\u00f3gica Antisana, deshielos glaciar G12, estaci\u00f3n 2",
        "verbat_longitud_ubicacion": "9945508",
        "verbatim_srs_ubicacion": "WGS84",
        "id_cuerpo_agua": "1",
        "id_estado_verificacion": "1",
        "id_localidad": "1",
        "id_persona": "1",
        "id_snap": "1",
        "id_zona": "117"
    },
    {
        "id_ubicacion": "11",
        "comentarios_ubicacion": "N\/A",
        "datum_ubicacion": "WGS84",
        "elevacion_ubicacion": "4728.00",
        "fecha_ubicacion": "2009-05-01",
        "georefer_por_ubicacion": "D. Jacobsen",
        "latitud_ubicacion": "",
        "longitud_ubicacion": "",
        "protocolo_georeferen_ubicacion": "N\/A",
        "remarks_ubicacion": "Kuhn, J., Andino, P., Calvez, R., Espinosa, R., Hamerl\u00edk, L., Vie, S., Dangles, O., y Jacobsen, D. (2011). Spatial variability in macroinvertebrate assemblages along and among neighbouring equatorial glacier-fed streams. Freshwater Biology, doi:10.1111\/j.1365-2427.2011.02648.x",
        "sistema_coordenadas_ubicacion": "UTM",
        "sources_ubicacion": "",
        "verbat_latitud_ubicacion": "816143",
        "verbat_localidad_ubicacion": "Reserva Ecol\u00f3gica Antisana, deshielos glaciar G12, estaci\u00f3n 1",
        "verbat_longitud_ubicacion": "9945240",
        "verbatim_srs_ubicacion": "WGS84",
        "id_cuerpo_agua": "1",
        "id_estado_verificacion": "1",
        "id_localidad": "1",
        "id_persona": "1",
        "id_snap": "1",
        "id_zona": "117"
    },
    {
        "id_ubicacion": "3",
        "comentarios_ubicacion": "N\/A",
        "datum_ubicacion": "WGS84",
        "elevacion_ubicacion": "3988.00",
        "fecha_ubicacion": "2009-06-30",
        "georefer_por_ubicacion": "D. Jacobsen",
        "latitud_ubicacion": "",
        "longitud_ubicacion": "",
        "protocolo_georeferen_ubicacion": "N\/A",
        "remarks_ubicacion": "Espinosa, R., Andino, P., Jacobsen, D., & Dangles, O. (2010) Fauna Acu\u00e1tica de la Reserva Ecol\u00f3gica Antisana,\u00a0PUCE-IRD-Universidad de Copenhagen, Quito-Ecuador. En Colaboraci\u00f3n con la dise\u00f1adora Bel\u00e9n Mena, 18 p., 1 CD.",
        "sistema_coordenadas_ubicacion": "UTM",
        "sources_ubicacion": "",
        "verbat_latitud_ubicacion": "807111",
        "verbat_localidad_ubicacion": "Reserva Ecol\u00f3gica Antisana, R\u00edo Jatunhuaycu, estaci\u00f3n 1",
        "verbat_longitud_ubicacion": "9944074",
        "verbatim_srs_ubicacion": "WGS84",
        "id_cuerpo_agua": "5",
        "id_estado_verificacion": "1",
        "id_localidad": "1",
        "id_persona": "0",
        "id_snap": "1",
        "id_zona": "117"
    },
    {
        "id_ubicacion": "10",
        "comentarios_ubicacion": "N\/A",
        "datum_ubicacion": "WGS84",
        "elevacion_ubicacion": "4092.00",
        "fecha_ubicacion": "2009-06-30",
        "georefer_por_ubicacion": "D. Jacobsen",
        "latitud_ubicacion": "",
        "longitud_ubicacion": "",
        "protocolo_georeferen_ubicacion": "N\/A",
        "remarks_ubicacion": "Espinosa, R., Andino, P., Jacobsen, D., & Dangles, O. (2010) Fauna Acu\u00e1tica de la Reserva Ecol\u00f3gica Antisana,\u00a0PUCE-IRD-Universidad de Copenhagen, Quito-Ecuador. En Colaboraci\u00f3n con la dise\u00f1adora Bel\u00e9n Mena, 18 p., 1 CD.",
        "sistema_coordenadas_ubicacion": "UTM",
        "sources_ubicacion": "",
        "verbat_latitud_ubicacion": "809653",
        "verbat_localidad_ubicacion": "Reserva Ecol\u00f3gica Antisana, R\u00edo Yacupamba, estaci\u00f3n 1",
        "verbat_longitud_ubicacion": "9944010",
        "verbatim_srs_ubicacion": "WGS84",
        "id_cuerpo_agua": "9",
        "id_estado_verificacion": "1",
        "id_localidad": "1",
        "id_persona": "0",
        "id_snap": "1",
        "id_zona": "117"
    },
    {
        "id_ubicacion": "8",
        "comentarios_ubicacion": "N\/A",
        "datum_ubicacion": "WGS84",
        "elevacion_ubicacion": "4050.00",
        "fecha_ubicacion": "2009-06-30",
        "georefer_por_ubicacion": "D. Jacobsen",
        "latitud_ubicacion": "",
        "longitud_ubicacion": "",
        "protocolo_georeferen_ubicacion": "N\/A",
        "remarks_ubicacion": "Espinosa, R., Andino, P., Jacobsen, D., & Dangles, O. (2010) Fauna Acu\u00e1tica de la Reserva Ecol\u00f3gica Antisana,\u00a0PUCE-IRD-Universidad de Copenhagen, Quito-Ecuador. En Colaboraci\u00f3n con la dise\u00f1adora Bel\u00e9n Mena, 18 p., 1 CD.",
        "sistema_coordenadas_ubicacion": "UTM",
        "sources_ubicacion": "",
        "verbat_latitud_ubicacion": "809919",
        "verbat_localidad_ubicacion": "Reserva Ecol\u00f3gica Antisana, R\u00edo Yacupamba, estaci\u00f3n 1",
        "verbat_longitud_ubicacion": "9943238",
        "verbatim_srs_ubicacion": "WGS84",
        "id_cuerpo_agua": "7",
        "id_estado_verificacion": "1",
        "id_localidad": "1",
        "id_persona": "0",
        "id_snap": "1",
        "id_zona": "117"
    },
    {
        "id_ubicacion": "9",
        "comentarios_ubicacion": "N\/A",
        "datum_ubicacion": "WGS84",
        "elevacion_ubicacion": "4045.00",
        "fecha_ubicacion": "2009-06-30",
        "georefer_por_ubicacion": "D. Jacobsen",
        "latitud_ubicacion": "",
        "longitud_ubicacion": "",
        "protocolo_georeferen_ubicacion": "N\/A",
        "remarks_ubicacion": "Espinosa, R., Andino, P., Jacobsen, D., & Dangles, O. (2010) Fauna Acu\u00e1tica de la Reserva Ecol\u00f3gica Antisana,\u00a0PUCE-IRD-Universidad de Copenhagen, Quito-Ecuador. En Colaboraci\u00f3n con la dise\u00f1adora Bel\u00e9n Mena, 18 p., 1 CD.",
        "sistema_coordenadas_ubicacion": "UTM",
        "sources_ubicacion": "",
        "verbat_latitud_ubicacion": "809920",
        "verbat_localidad_ubicacion": "Reserva Ecol\u00f3gica Antisana, R\u00edo Small Spring, estaci\u00f3n 1",
        "verbat_longitud_ubicacion": "9943440",
        "verbatim_srs_ubicacion": "WGS84",
        "id_cuerpo_agua": "8",
        "id_estado_verificacion": "1",
        "id_localidad": "1",
        "id_persona": "0",
        "id_snap": "1",
        "id_zona": "117"
    },
    {
        "id_ubicacion": "1",
        "comentarios_ubicacion": "N\/A",
        "datum_ubicacion": "WGS84",
        "elevacion_ubicacion": "4042.00",
        "fecha_ubicacion": "2009-06-30",
        "georefer_por_ubicacion": "D. Jacobsen",
        "latitud_ubicacion": "",
        "longitud_ubicacion": "",
        "protocolo_georeferen_ubicacion": "N\/A",
        "remarks_ubicacion": "Espinosa, R., Andino, P., Jacobsen, D., & Dangles, O. (2010) Fauna Acu\u00e1tica de la Reserva Ecol\u00f3gica Antisana,\u00a0PUCE-IRD-Universidad de Copenhagen, Quito-Ecuador. En Colaboraci\u00f3n con la dise\u00f1adora Bel\u00e9n Mena, 18 p., 1 CD.",
        "sistema_coordenadas_ubicacion": "UTM",
        "sources_ubicacion": "",
        "verbat_latitud_ubicacion": "809888",
        "verbat_localidad_ubicacion": "Reserva Ecol\u00f3gica Antisana, R\u00edo Antisana, estaci\u00f3n 1",
        "verbat_longitud_ubicacion": "9943190",
        "verbatim_srs_ubicacion": "WGS84",
        "id_cuerpo_agua": "4",
        "id_estado_verificacion": "1",
        "id_localidad": "1",
        "id_persona": "0",
        "id_snap": "1",
        "id_zona": "117"
    },
    {
        "id_ubicacion": "4",
        "comentarios_ubicacion": "N\/A",
        "datum_ubicacion": "WGS84",
        "elevacion_ubicacion": "3917.00",
        "fecha_ubicacion": "2009-06-30",
        "georefer_por_ubicacion": "D. Jacobsen",
        "latitud_ubicacion": "",
        "longitud_ubicacion": "",
        "protocolo_georeferen_ubicacion": "N\/A",
        "remarks_ubicacion": "Espinosa, R., Andino, P., Jacobsen, D., & Dangles, O. (2010) Fauna Acu\u00e1tica de la Reserva Ecol\u00f3gica Antisana,\u00a0PUCE-IRD-Universidad de Copenhagen, Quito-Ecuador. En Colaboraci\u00f3n con la dise\u00f1adora Bel\u00e9n Mena, 18 p., 1 CD.",
        "sistema_coordenadas_ubicacion": "UTM",
        "sources_ubicacion": "",
        "verbat_latitud_ubicacion": "807788",
        "verbat_localidad_ubicacion": "Reserva Ecol\u00f3gica Antisana, R\u00edo Jatunhuaycu, estaci\u00f3n 2",
        "verbat_longitud_ubicacion": "9940158",
        "verbatim_srs_ubicacion": "WGS84",
        "id_cuerpo_agua": "5",
        "id_estado_verificacion": "1",
        "id_localidad": "1",
        "id_persona": "0",
        "id_snap": "1",
        "id_zona": "117"
    },
    {
        "id_ubicacion": "7",
        "comentarios_ubicacion": "N\/A",
        "datum_ubicacion": "WGS84",
        "elevacion_ubicacion": "3975.00",
        "fecha_ubicacion": "2009-06-30",
        "georefer_por_ubicacion": "D. Jacobsen",
        "latitud_ubicacion": "",
        "longitud_ubicacion": "",
        "protocolo_georeferen_ubicacion": "N\/A",
        "remarks_ubicacion": "Espinosa, R., Andino, P., Jacobsen, D., & Dangles, O. (2010) Fauna Acu\u00e1tica de la Reserva Ecol\u00f3gica Antisana,\u00a0PUCE-IRD-Universidad de Copenhagen, Quito-Ecuador. En Colaboraci\u00f3n con la dise\u00f1adora Bel\u00e9n Mena, 18 p., 1 CD.",
        "sistema_coordenadas_ubicacion": "UTM",
        "sources_ubicacion": "",
        "verbat_latitud_ubicacion": "808727",
        "verbat_localidad_ubicacion": "Reserva Ecol\u00f3gica Antisana, R\u00edo Micahuaycu, estaci\u00f3n 2",
        "verbat_longitud_ubicacion": "9940728",
        "verbatim_srs_ubicacion": "WGS84",
        "id_cuerpo_agua": "6",
        "id_estado_verificacion": "1",
        "id_localidad": "1",
        "id_persona": "0",
        "id_snap": "1",
        "id_zona": "117"
    },
    {
        "id_ubicacion": "6",
        "comentarios_ubicacion": "N\/A",
        "datum_ubicacion": "WGS84",
        "elevacion_ubicacion": "3950.00",
        "fecha_ubicacion": "2009-06-30",
        "georefer_por_ubicacion": "D. Jacobsen",
        "latitud_ubicacion": "",
        "longitud_ubicacion": "",
        "protocolo_georeferen_ubicacion": "N\/A",
        "remarks_ubicacion": "Espinosa, R., Andino, P., Jacobsen, D., & Dangles, O. (2010) Fauna Acu\u00e1tica de la Reserva Ecol\u00f3gica Antisana,\u00a0PUCE-IRD-Universidad de Copenhagen, Quito-Ecuador. En Colaboraci\u00f3n con la dise\u00f1adora Bel\u00e9n Mena, 18 p., 1 CD.",
        "sistema_coordenadas_ubicacion": "UTM",
        "sources_ubicacion": "",
        "verbat_latitud_ubicacion": "809103",
        "verbat_localidad_ubicacion": "Reserva Ecol\u00f3gica Antisana, R\u00edo Micahuaycu, estaci\u00f3n 1",
        "verbat_longitud_ubicacion": "9941030",
        "verbatim_srs_ubicacion": "WGS84",
        "id_cuerpo_agua": "6",
        "id_estado_verificacion": "1",
        "id_localidad": "1",
        "id_persona": "0",
        "id_snap": "1",
        "id_zona": "117"
    },
    {
        "id_ubicacion": "5",
        "comentarios_ubicacion": "N\/A",
        "datum_ubicacion": "WGS84",
        "elevacion_ubicacion": "4090.00",
        "fecha_ubicacion": "2009-06-30",
        "georefer_por_ubicacion": "D. Jacobsen",
        "latitud_ubicacion": "",
        "longitud_ubicacion": "",
        "protocolo_georeferen_ubicacion": "N\/A",
        "remarks_ubicacion": "Espinosa, R., Andino, P., Jacobsen, D., & Dangles, O. (2010) Fauna Acu\u00e1tica de la Reserva Ecol\u00f3gica Antisana,\u00a0PUCE-IRD-Universidad de Copenhagen, Quito-Ecuador. En Colaboraci\u00f3n con la dise\u00f1adora Bel\u00e9n Mena, 18 p., 1 CD.",
        "sistema_coordenadas_ubicacion": "UTM",
        "sources_ubicacion": "",
        "verbat_latitud_ubicacion": "808072",
        "verbat_localidad_ubicacion": "Reserva Ecol\u00f3gica Antisana, R\u00edo San Agust\u00edn Sucho, estaci\u00f3n 1",
        "verbat_longitud_ubicacion": "9947364",
        "verbatim_srs_ubicacion": "WGS84",
        "id_cuerpo_agua": "5",
        "id_estado_verificacion": "1",
        "id_localidad": "1",
        "id_persona": "0",
        "id_snap": "1",
        "id_zona": "117"
    },
    {
        "id_ubicacion": "2",
        "comentarios_ubicacion": "N\/A",
        "datum_ubicacion": "WGS84",
        "elevacion_ubicacion": "4090.00",
        "fecha_ubicacion": "2009-06-30",
        "georefer_por_ubicacion": "D. Jacobsen",
        "latitud_ubicacion": "",
        "longitud_ubicacion": "",
        "protocolo_georeferen_ubicacion": "N\/A",
        "remarks_ubicacion": "Espinosa, R., Andino, P., Jacobsen, D., & Dangles, O. (2010) Fauna Acu\u00e1tica de la Reserva Ecol\u00f3gica Antisana,\u00a0PUCE-IRD-Universidad de Copenhagen, Quito-Ecuador. En Colaboraci\u00f3n con la dise\u00f1adora Bel\u00e9n Mena, 18 p., 1 CD.",
        "sistema_coordenadas_ubicacion": "UTM",
        "sources_ubicacion": "",
        "verbat_latitud_ubicacion": "808184",
        "verbat_localidad_ubicacion": "Reserva Ecol\u00f3gica Antisana, R\u00edo Jatunhuaycu Alto",
        "verbat_longitud_ubicacion": "9947282",
        "verbatim_srs_ubicacion": "WGS84",
        "id_cuerpo_agua": "5",
        "id_estado_verificacion": "1",
        "id_localidad": "1",
        "id_persona": "0",
        "id_snap": "1",
        "id_zona": "117"
    },
    {
        "id_ubicacion": "52",
        "comentarios_ubicacion": "",
        "datum_ubicacion": "WGS84",
        "elevacion_ubicacion": "4368.00",
        "fecha_ubicacion": "2009-06-18",
        "georefer_por_ubicacion": "P. Andino",
        "latitud_ubicacion": "",
        "longitud_ubicacion": "",
        "protocolo_georeferen_ubicacion": "",
        "remarks_ubicacion": "",
        "sistema_coordenadas_ubicacion": "UTM",
        "sources_ubicacion": "",
        "verbat_latitud_ubicacion": "0813487",
        "verbat_localidad_ubicacion": "Reserva Ecol\u00f3gica Antisana, R\u00edo Chuso Longo, Estaci\u00f3n 2",
        "verbat_longitud_ubicacion": "9947876",
        "verbatim_srs_ubicacion": "WGS84",
        "id_cuerpo_agua": "10",
        "id_estado_verificacion": "1",
        "id_localidad": "1",
        "id_persona": "2",
        "id_snap": "1",
        "id_zona": "117"
    },
    {
        "id_ubicacion": "53",
        "comentarios_ubicacion": "",
        "datum_ubicacion": "WGS84",
        "elevacion_ubicacion": "0.00",
        "fecha_ubicacion": "2009-06-18",
        "georefer_por_ubicacion": "P. Andino",
        "latitud_ubicacion": "",
        "longitud_ubicacion": "",
        "protocolo_georeferen_ubicacion": "",
        "remarks_ubicacion": "",
        "sistema_coordenadas_ubicacion": "UTM",
        "sources_ubicacion": "",
        "verbat_latitud_ubicacion": "811943",
        "verbat_localidad_ubicacion": "Chuso Longo 1",
        "verbat_longitud_ubicacion": "9946616",
        "verbatim_srs_ubicacion": "WGS84",
        "id_cuerpo_agua": "12",
        "id_estado_verificacion": "1",
        "id_localidad": "1",
        "id_persona": "2",
        "id_snap": "1",
        "id_zona": "117"
    },
    {
        "id_ubicacion": "54",
        "comentarios_ubicacion": "",
        "datum_ubicacion": "WGS84",
        "elevacion_ubicacion": "4262.00",
        "fecha_ubicacion": "2009-06-18",
        "georefer_por_ubicacion": "P. Andino",
        "latitud_ubicacion": "",
        "longitud_ubicacion": "",
        "protocolo_georeferen_ubicacion": "",
        "remarks_ubicacion": "",
        "sistema_coordenadas_ubicacion": "UTM",
        "sources_ubicacion": "",
        "verbat_latitud_ubicacion": "811943",
        "verbat_localidad_ubicacion": "Reserva Ecol\u00f3gica Antisana, R\u00edo Chuso Longo, Estaci\u00f3n 1",
        "verbat_longitud_ubicacion": "9946616",
        "verbatim_srs_ubicacion": "WGS84",
        "id_cuerpo_agua": "12",
        "id_estado_verificacion": "1",
        "id_localidad": "1",
        "id_persona": "2",
        "id_snap": "1",
        "id_zona": "117"
    },
    {
        "id_ubicacion": "55",
        "comentarios_ubicacion": "",
        "datum_ubicacion": "WGS84",
        "elevacion_ubicacion": "3988.00",
        "fecha_ubicacion": "2009-09-23",
        "georefer_por_ubicacion": "P. Andino",
        "latitud_ubicacion": "",
        "longitud_ubicacion": "",
        "protocolo_georeferen_ubicacion": "",
        "remarks_ubicacion": "",
        "sistema_coordenadas_ubicacion": "UTM",
        "sources_ubicacion": "",
        "verbat_latitud_ubicacion": "0806750",
        "verbat_localidad_ubicacion": "Reserva Ecol\u00f3gica Antisana, Uni\u00f3n Yacupamba-Jatunhuaycu",
        "verbat_longitud_ubicacion": "9943866",
        "verbatim_srs_ubicacion": "WGS84",
        "id_cuerpo_agua": "13",
        "id_estado_verificacion": "1",
        "id_localidad": "1",
        "id_persona": "2",
        "id_snap": "1",
        "id_zona": "117"
    },
    {
        "id_ubicacion": "56",
        "comentarios_ubicacion": "",
        "datum_ubicacion": "WGS84",
        "elevacion_ubicacion": "4006.00",
        "fecha_ubicacion": "2009-09-22",
        "georefer_por_ubicacion": "P. Andino",
        "latitud_ubicacion": "",
        "longitud_ubicacion": "",
        "protocolo_georeferen_ubicacion": "",
        "remarks_ubicacion": "",
        "sistema_coordenadas_ubicacion": "UTM",
        "sources_ubicacion": "",
        "verbat_latitud_ubicacion": "0806952",
        "verbat_localidad_ubicacion": "Reserva Ecol\u00f3gica Antisana, Estaci\u00f3n Yacupamba 10 metros antes de la cascada",
        "verbat_longitud_ubicacion": "9943812",
        "verbatim_srs_ubicacion": "WGS84",
        "id_cuerpo_agua": "14",
        "id_estado_verificacion": "1",
        "id_localidad": "1",
        "id_persona": "2",
        "id_snap": "1",
        "id_zona": "117"
    },
    {
        "id_ubicacion": "57",
        "comentarios_ubicacion": "",
        "datum_ubicacion": "WGS84",
        "elevacion_ubicacion": "4246.00",
        "fecha_ubicacion": "2009-09-22",
        "georefer_por_ubicacion": "P. Andino",
        "latitud_ubicacion": "",
        "longitud_ubicacion": "",
        "protocolo_georeferen_ubicacion": "",
        "remarks_ubicacion": "",
        "sistema_coordenadas_ubicacion": "UTM",
        "sources_ubicacion": "",
        "verbat_latitud_ubicacion": "0813521",
        "verbat_localidad_ubicacion": "Reserva Ecol\u00f3gica Antisana, R\u00edo Antisana, Estaci\u00f3n 0",
        "verbat_longitud_ubicacion": "9943670",
        "verbatim_srs_ubicacion": "WGS84",
        "id_cuerpo_agua": "15",
        "id_estado_verificacion": "1",
        "id_localidad": "1",
        "id_persona": "2",
        "id_snap": "1",
        "id_zona": "117"
    },
    {
        "id_ubicacion": "58",
        "comentarios_ubicacion": "",
        "datum_ubicacion": "WGS84",
        "elevacion_ubicacion": "4268.00",
        "fecha_ubicacion": "2009-09-22",
        "georefer_por_ubicacion": "P. Andino",
        "latitud_ubicacion": "",
        "longitud_ubicacion": "",
        "protocolo_georeferen_ubicacion": "",
        "remarks_ubicacion": "",
        "sistema_coordenadas_ubicacion": "UTM",
        "sources_ubicacion": "",
        "verbat_latitud_ubicacion": "0814168",
        "verbat_localidad_ubicacion": "Reserva Ecol\u00f3gica Antisana, R\u00edo Micahuaycu, Estaci\u00f3n 0",
        "verbat_longitud_ubicacion": "9942874",
        "verbatim_srs_ubicacion": "WGS84",
        "id_cuerpo_agua": "16",
        "id_estado_verificacion": "1",
        "id_localidad": "1",
        "id_persona": "2",
        "id_snap": "1",
        "id_zona": "117"
    },
    {
        "id_ubicacion": "59",
        "comentarios_ubicacion": "",
        "datum_ubicacion": "WGS84",
        "elevacion_ubicacion": "4218.00",
        "fecha_ubicacion": "2009-09-22",
        "georefer_por_ubicacion": "P. Andino",
        "latitud_ubicacion": "",
        "longitud_ubicacion": "",
        "protocolo_georeferen_ubicacion": "",
        "remarks_ubicacion": "",
        "sistema_coordenadas_ubicacion": "UTM",
        "sources_ubicacion": "",
        "verbat_latitud_ubicacion": "0814744",
        "verbat_localidad_ubicacion": "Reserva Ecol\u00f3gica Antisana, R\u00edo Alambrado, Estaci\u00f3n 2",
        "verbat_longitud_ubicacion": "9942256",
        "verbatim_srs_ubicacion": "WGS84",
        "id_cuerpo_agua": "18",
        "id_estado_verificacion": "1",
        "id_localidad": "1",
        "id_persona": "2",
        "id_snap": "1",
        "id_zona": "117"
    },
    {
        "id_ubicacion": "60",
        "comentarios_ubicacion": "",
        "datum_ubicacion": "WGS84",
        "elevacion_ubicacion": "4226.00",
        "fecha_ubicacion": "2009-09-22",
        "georefer_por_ubicacion": "P. Andino",
        "latitud_ubicacion": "",
        "longitud_ubicacion": "",
        "protocolo_georeferen_ubicacion": "",
        "remarks_ubicacion": "",
        "sistema_coordenadas_ubicacion": "UTM",
        "sources_ubicacion": "",
        "verbat_latitud_ubicacion": "0814801",
        "verbat_localidad_ubicacion": "Reserva Ecol\u00f3gica Antisana, R\u00edo Alambrado, Estaci\u00f3n 1",
        "verbat_longitud_ubicacion": "9942182",
        "verbatim_srs_ubicacion": "WGS84",
        "id_cuerpo_agua": "19",
        "id_estado_verificacion": "1",
        "id_localidad": "1",
        "id_persona": "2",
        "id_snap": "1",
        "id_zona": "117"
    },
    {
        "id_ubicacion": "61",
        "comentarios_ubicacion": "",
        "datum_ubicacion": "WGS84",
        "elevacion_ubicacion": "4009.00",
        "fecha_ubicacion": "2009-09-23",
        "georefer_por_ubicacion": "P. Andino",
        "latitud_ubicacion": "",
        "longitud_ubicacion": "",
        "protocolo_georeferen_ubicacion": "",
        "remarks_ubicacion": "",
        "sistema_coordenadas_ubicacion": "UTM",
        "sources_ubicacion": "",
        "verbat_latitud_ubicacion": "0811104",
        "verbat_localidad_ubicacion": "Reserva Ecol\u00f3gica Antisana, R\u00edo Micahuaycu, Estaci\u00f3n Q",
        "verbat_longitud_ubicacion": "9942040",
        "verbatim_srs_ubicacion": "WGS84",
        "id_cuerpo_agua": "20",
        "id_estado_verificacion": "1",
        "id_localidad": "1",
        "id_persona": "2",
        "id_snap": "1",
        "id_zona": "117"
    }
    ]
}
